[有片]亞軍廷無左美斯勁到...

亞軍廷業餘隊

有小花咪一樣輸過6:1

老馬

果陣馬勒當拿帶隊
國米三冠王啲人夠膽死唔用，選埋墨西哥聯賽啲不知名球員
成隊無戰術，你自己睇返果場波，美斯係表現最好果個黎

仲有，上一次外圍賽沙比拿帶隊，阿根庭去到玻利維亞已經唔駛輸，1比1打和，果場美斯都有踢

西波真係西波
美斯翻巴塞好過

講到無美斯未輪過比玻咁

是9但喇，成隊添，個個各懷鬼胎，就算有美斯，都只係多一個美斯，踢黎把托。

就咁係上面數
已經有辛尼迪、馬斯、迪米、軒斯、加高、麥斯洛迪古斯、泰維斯
對面果隊一條蛋散個名都up唔出

而家仲要有疤塞球王美斯坐陣，讓你唔用左腳都夠贏啦

果場好似係因為高山反應，成隊踢兩腳就冇晒氣

高原主場 以前巴西強陣都和

識咩吖
美斯係阿根廷毒瘤
阻住球神迪馬利亞發達

9527

四比二叫大炒
仲有 友誼賽一場反映到啲咩

友誼賽先有代表性囉

Nesta

哦